有名有姓嘅組織瓦解哂之後，就應該到連登俾人瓦解，守唔住就好難號召行動了

各位手足同連住頂住